拜仁對利物浦討論區）

聽日凌晨四點拜仁對利物浦
利物浦賠率咁撚高嘅？